我地已經無乜時間傾計

得番收工臨前個一兩個鐘 但你連呢啲時間都比左你啲朋友

以為自己開po 個1 2個鐘都要私人時間
想傾下計原來都咁難